真正嘅當急之務係個11名被捕者，仲有73名喺醫院嘅即將被捕者

係咪有律師跟緊？

push

PUSH

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

堆

推

PUSH
仆剩囉

push 可以點幫?

73人唔知
但嗰11位冇事嘅，首先要確定有冇律師跟緊。
冇嘅，搵組織（本前、星火、甚至左膠如民陣等）幫手
佢哋一定有義務律師。

up

[member]其他人守口守到岀院就得
探病嘅人麻煩唔好成大班人全黑又拎住大堆物資去，好顯眼
病房內唔好亂講野，你唔知隔離床係咩人，又或者有人扮探病入左病房［/member]

屌 不過唔緊啦